香港人最怕599G，一知道會被亂檢控599G，驚到連下一代既命運都可以放棄

香港人最怕599G

一知道會被亂檢控599G，驚到連下一代既命運都可以放棄，所以大家千萬不要出來

不了，既然建宗領導不給，星期日我都係去食底撈算